中國好多野都命中註定架啦

美國迫你簽貿易協議 - 如果你本來就跟規矩玩,佢點會搞你

香港騷亂 - 你跟一國兩制去做,又點會發生咁多事丫

肺炎 - 如果本來教育做得好 , 國家人民衛生知識有返咁上下,點會搞成點,仲要封鎖消息,大家都睇小左成件事,唔得以及時去應對,越來越嚴重

H5N1 - 不嬲都有,應該問題就唔大,但係係呢個時候整單咁既野,唔知會唔會影響糧食供應

地震 - 人地地震,你又地震,日本人咩事都唔會有,你基本設施防震都做唔好,比哂時間你改善都無人去理既野,21世紀啦都

所以一切都係自找

抵死

恭喜

駁唔到

正確

支那狗有能力改變天意
不過係轉壞果面

天滅中共唔係口號係天意

標題"命中註定"應該改做"自己攞來"

岩,改唔到了

係攞黎賤

可憐之人必有其可恨之處

自作孽

不可活

贏國又贏